[請置頂]光復元朗路線！

我唔知應該同邊個講
但極度建議由元朗運動場走步
途經元朗警署
之後一直經大馬路向東行
去yoho下面鄉紳委員會建築
再向yoho及新元朗中心方向
向南邊圍方向
到達南邊圍作為終點

我唔知可以同邊個作出尼個建議
大家認為好既請幫手推下
更希望係可以星期六出發
唔洗掛住星期一要番工

光乜鳩呀，西鐵站直去南邊圍啦

Skip元朗警署好咩？

各位小心

多謝支持，但真係唔想skip元朗警署

路線好順。可以。但好多人唔識去大球場

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

基本上朗屏落車，途中舉牌教人點去實去到元朗運動場

推

五大訴求，缺一不可。不撤不散。

大家聽我講
如果直接南邊圍開波根本無得遊行
唔夠感染力
全條大馬路都係住人
佢地係聽住我地叫既口號
睇住tvb唔播放既一面

推

一定帶到路，出口有寫

push

Push

遊行是必需

但有無人申請不反對通知書

有！但唔知申請成點

好，知道有安心好多

Educate the people

要打破白色恐怖